屌，宜家唔係開Party!!

成班齊晒裝茄後邊都唔知做乜鳩，打又唔撚打走又唔撚走。屌，你做花生友都算，企鬆啲啦屌你